牙Fred=剎那.F.塞爾

佢隊crew=天人

唔吹奏鐵血的孤兒既？

對唔到位

羅家=艾因

我地就係TVB

投降吧

兩腳我一腳踏